[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (2138)

fast
正皮贏大錢

696

696盃

2:1

$50 7.5b trytry 小注✅
朗斯 fg
696 +1 x 賀芬 主勝
哈化 半客

準備復仇皇馬

馬會又唔開696即場

696 正氣

2230全skip 全部怪盤

啱啱邊話巴打話瓜達成人俾人CUP

角球大細 星期四 17 哥本哈根 (主) 對 波爾多 (客)
細 [9.5 個] @ 1.70
角球大細 星期四 13 阿仙奴 (主) 對 卡拉巴克 (客)
細 [10.5 個] @ 1.82
角球大細 星期四 26 CF 阿美利加 (主) 對 藍十字 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95
角球大細 星期五 3 基爾 (主) 對 比勒費爾德 (客)
細 [10.5 個] @ 1.75
角球大細 星期六 2 西悉尼流浪者 (主) 對 FC悉尼 (客)
細 [7.5 個] @ 2.02
星期六 8 曼城 (主) 對 愛華頓 (客)
大 [10.5 個] @ 1.85
星期六 9 越南 (主) 對 馬來西亞 (客)
細 [8.5 個] @ 1.85
過關
2X1
角球大細
入球大細
星期六 3 基達菲 (主) 對 皇家蘇斯達 (客)
大 [8.5 個] @ 2.13
星期六 8 曼城 (主) 對 愛華頓 (客)
細 [3/3.5 球] @ 1.70
過關
2X1
角球大細
下一隊入球
星期六 9 越南 (主) 對 馬來西亞 (客)
細 [6.5 個] @ 1.50
(第2球)
星期六 3
基達菲 (主) 對 皇家蘇斯達 (客)
無入球 @ 1.16

賭球難, 賭角球更難, 小星星(職賭會窮)

我鹿

696 7串1頭關

都冇電視播點有

雲加史特加

賀盤fg

Gun

拜狗

朗c做緊咩

有無高手可以解釋下點解加柏受讓咁筍

挽留星蛇

拜仁秒糕

拜秒goal，大家識買啦

有無手足要賀芬咸

696係時候封王了 下場入25圖456

主場龍

細波

6

696真係正氣到 一世球迷

買咗角大

熱 般茅 李城 有冇同路

訓左身哈化 係咁回飛

李城不了

狐狸

水晶上場俾西咸cup

拜仁咁撚快

我買696又唔見會反cup dklm

哈化似會紅牌

狼隊上阿

朗斯打左半場一腳都唔起

04上啊

賀芬

咩叫似

無錢買696正氣到咁

比人禁屌左成15分鐘

要唔要屈仔半一

禁屌唔入 知咩料未

屌足90分鐘 但朗斯入就ok 上呀

英超點買好

又無入波

gchi

鳩柏主場先買佢啦

696快啲入多球

般尼加2 送錢， 輸兩粒先走盤

克萊ng all ined

不了

半場已經有位巴打話 拉哈 成日俾人cup

qpr定米堡好

不了agger

係般尼唔係般尼茅夫wor

挽留星仔

哈化fg？

般尼得主場硬
作客廢到嘔

賀芬入未

想問用PPS入錢馬會，要幾耐先收到

04 差d 輸.... 神救

熱狗

即時 唔好咁快關網頁 廢事卡住

護級加成
熱踢完r 聯， 又黎緊快車， 唔會贏到3 粒掛
但預左係俾人禁屌全場

696 3:1

696勁撚到

諗起熱狗對卡迪夫1:0妹到尾

696 3-1

696

30

696 強陣

啱啱笑696廢既麻煩去驗腦

04上！

bin 696 果d係咪縮哂入老母個閪度

Sor9

驗驗先

真

加柏禁屌

Gchi

係勁既

696廢陣

法乙下隊7頭主 利申買左客盤

垃圾04

半場入粒黎睇下先啦

696 fake ?

Real

屌你捷報

嚇得我

炸左

岩岩彈2:1

買左客fg感覺一球都冇

Goalllll

真 屌

696比人屌打3:1

捷報 彈出又彈入

我半大

拜仁角呢

客上半場有兩球必入 一球中柱 我真係估唔到竟然最尾可以贏到

04 1:0

客等等下半一出黎秒入

10.5b苦主

1:1

21

拜狗20，有無反對既聲音

要主fg了

垃圾04 屌你老母

球探係咪壞撚左
04 入完又炸 炸完又入

賀芬快入

集體訂696波衫

allin了

04姐係點？
1:1？

1:0

冇1:2 都成隊斷腳啦DLLM

04真係垃圾黎

拜狗刷角未

04憑咩贏

04傷晒全部前鋒

英超點買

紐卡素點睇？

賀芬仔

梅拿快D使出絕招踢鳩死漢諾威

04班垃圾cup未

696下場係咪要讓皇馬

加柏barcode

半大超人

國際米蘭半大 超重心

哈化

屈仔

熱刺1.5半大 all in了

比垃圾拜咁早領先 乜柒都冇

can trytry

買左696fg

買哈特斯菲上盤係咩心態

熱x般茅x水晶

買卡迪夫城既巴打識唔識波

頂撚實啊綠島鹿角

696頂住

頂 撚 住 呀！

頂住

屎好黑04 強陣

鹿

拜仁 角 回得快到

刺讓好深⋯⋯

696 咪撚走盤 頂住

要般尼了

李城半大全大

都話696 cup硬

屈仔拜狗

屌你老母拜狗唔刷角

水晶x卡素

射左入埋喇喎

696俾人追和 我食屎！

賀10

賀1-0

Bomb

goal

fake

屌

幾時有10

炸乜撚

加柏作客真係 巴打講得岩

芬咸0-0

我屌

04屌你

狼

睇波啦柒頭
Offside 左9世

國米 賤種鍠 11.5角大

童工有冇買2300

強陣兄 真心球迷

買保頓既巴打識唔識波

完左啦wo

賀

就跳樓

有無手足要精工

lm

就係冇睇先問咋 惡撚過狗

真係？
停左幾個人賽先受讓
關作客乜9事

要中了

04想點啊屌

史特加無角

大波咸冇半大 世界末日

希望中！

拜狗冇角撚鳩我?

2300已出

696實殺到決賽啦 係驚真馬唔得姐

拜狗2-0

我狼

又中大波咸半大伏

狼 射精官 找卡

04做乜尻

李城

狼隊大船

拜半大cashed

拜狗一唔買就正氣

支持

般茅 屈仔

屌邊撚個鳩up話李城冇華迪

肥賓攞完月最佳博下魔咒先

賀芬 屈仔

水精1c

精宮睇個陣 針撚硬
又冇軒尼詩 出個垃圾meyer

fake 捷報

賀仔ggggoooaaalllll

Goal

賀10 唔好又炸

real goal

真1:0

努力 456

又炸

又炸？

炸

fake?

賀芬real goal?

邊忽真?

屌 又炸

屌 又炸 咩料

炸兩次笑死人咩

炸左 fake

痴撚線

=.=

屌又炸

炸撚完未

快炸 3.5s

真條毛

炸死半大 有料

買左哈化fg 比左兩次機會 係咪叫我補主入

加柏先岩打錯

對家了

炸2次即係客fg了
不用想了

痴撚線 又炸

狼 水晶 找卡

笑屎

球證重注下盤

賀仔咁炸法 開始不安了
之前有場又係連炸兩三次 然後輸左

100%波

第一次越位
第二次又炸咩

球證話炸就炸 唔需要原因

Var真係好煩

不如加柏入粒黎睇下先啦

下半先

🐺隊入未啊啊啊啊

球證買客ng所以炸

半大輸了 入唔入都罷

為什麼呀大波咸

溫布頓果場一開波就紅

再炸就炸爆個球場

馬體會又出黎害人

一上場 熱身都未熱完 就落場

0ー1 hafa

哈化1-0 好波

客入=100%唔會炸

我哈

$50 7.5b trytry 小注✅
朗斯 fg
696 +1 x 賀芬 主勝
哈化 半客✅

04點撚樣啊屌你

昆士柏流浪
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

37分鐘 咁快Gel哈化半客?

賀芬咸個場個球證買重客隊，客隊一跌就吹

呢兩日好似咁少波賭 少左咩

狼狗又想撚賭仔
馬體100% 早知買馬體

Sor 我錯 都係唔敢gel

客隊就快入波

史cup

日假

賀芬可否入波

睇下賀芬踢成點先

係播

瑞超

哈化頂住

奧格gel!!!!!奧格贏鳩緊

我狼1-0 Goalllllllllllllllllllll

我狼！

狼goal

狼1:0

狼隊

我狼變身成餓狼

狼叫

成督屎快入波

狼輕鬆

hotdog大伏

般茅

04先針了

熱入未

屎特加13min 2c, 43min2c, 點解買親d 角都咁西

黃鋒入未呀屌

小注atm 10.5b

弗賴入未

般茅快追和

米堡追和是夢？
屌你一射都無

屈仔1-0

屈1:0

我屈！！

黃鋒

水晶禁屌

屈仔ggggoooaaalllll

熱刺入未呀屌 2球 0:0？

有冇卡數手足

禁屌唔入 對家入

3球

迪路飛奧

成篤屎入未

迪路飛奧爆佢！

一週之選 多蒙特

般茅快追

哈化柏林強陣 重心

過撚左2個

列c

爆佢好fit

$50 7.5b trytry 小注✅
朗斯 fg
696 +1 x 賀芬 主勝
哈化 半客 3.02倍 ✅

般茅同我追和再反cup

水晶點？

屌 熱刺 入唔到joehart?

atm比人禁屌

佢痴q咗線呀

李城半大全大好嗎

73 李城

開得3分鐘都㩒屌

李特個場玩緊田徑？

中左查爾頓伏，一開波申請紅牌 死九成

64

般尼

平手盤冇得輸 主場禁屌

賀分3.5b係咪可以收皮

屌 熱刺今日冇手足買？ 得我一個叫 波post手足上晒岸
屌又話上盤日 3球先全格 0:0 -3球

保頓卡迪夫城華拉度列

有無人熱刺2.5b

yes 利申 串左

買左 沖個涼再叫

深過尼斯湖

炸2次 大波死左9成

唔洗叫 沖完出黎都係0:0

慘到 我都串左

沖完2:0

般茅追和未

你問下球證買幾多3.5s

列c atm

大波咸 都可以半場0:0 邊撚個話正氣日

夠膽下半場比夠4粒

熱刺 就入

下半場4粒 嗌爆佢

失波啦李城

冇咁快入啦熱刺

李城必勝

Harry~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 快入

李城依家出曬名一球起兩球止wo........

一腳射中都冇

熱呢隊閪波要贏同你十分鐘贏盤都仲得啦
但撚知佢想唔想咩

避左鏝城 屌買撚左熱刺想4

即場為左買無入球？

頭關已經輸半格，執返個本，睇波算

岩。。 屌睇佢個勢 下半場1:0完場 死仆街波

1球都未射過叫禁屌

話我馬後炮都咁話， 買熱讓兩粒不如買拜仁， 起碼實力真係差得遠

屌 上次買拜人 對不來梅 輸撚左半格 今場唔買就咁正氣

呢樣真

般茅和未

李城繼續開細波

列斯聯入未啊啊

想死 上盤日 上撚左去邊

屌到佢入

炸我兩次

696咁快派左

Atm 列c聯

卡素比人入未 屌

04 cup得唔得

熱刺都唔係路

Feel到賀芬2:0完

熱狗之前點炒修含

法乙主入未

般尼卡迪夫城保頓華拉度列

水晶咪刷啦屌

馬體會

熱刺刷到4角就停左差唔多20分鐘角

狼隊刷球未

點解偏偏買呢場角大

究竟李城可唔可以守到半和呢

般尼半和咗先好唔好

法乙咁快半球高水 唔撚係路

$50 7.5b trytry 小注✅
朗斯 fg
696 +1 x 賀芬 主勝
哈化 半客 3.02倍 ✅
賀芬 fg 1.67倍入

爭弗賴堡

史篤城 上力

屌熱整兩球走盤算啦好嗎
輸完比阿狗 今場又輸盤

賀芬俾返個fg我

列斯入一球定下驚先啦

巴打同路

狼隊30分鐘都冇角

又澳職半2全12咁練心

列斯聯屌你老母

賀fg 點睇

水晶入未
狼入未
找卡數入未

屌sor 以為上星期對阿狗 原來2星期前既事

英超同澳假比

李城細波gel

朗斯肯射肯入未

我屌 crushed

發覺依家英超成撚日細波

史篤城入未？

屌見今日上盤日 9串埋熱 真係有伏

熱狗完半場都冇1粒 就諗定下場啦巴打

熱狗賤種波重有人中伏

上角米號同賤種蝗大角

從來都唔會呢啲英超大球隊 讓又讓咁深

水晶宮反底盤

朗斯起腳1.5b cashed

紐卡素隻迪亞美識唔識控波

屌你老母傻西瓜

加柏fg嚇撚到兩次賴屎gel

加拍goal

假到

屌你老母精害宮0射

屌你老母加柏

賀對家炸
炸夠未

盤尼受兩球
尻柏受半一， 尻up 冇錢買果d 就中

Gel到 第3炸

同路

請 0:0完

到加柏炸

屌炸撚夠未

真係鳩拍 心靈中

炸撚埋

屌 3.5b 迫害呀屌

球證買左0:0

嚇死

會唔會炸撚到00

炸埋3.5b

笑屎 炸球2.5B

炸到笑死

水晶宮1:0

到返主fg 了

水晶1:0

晶10

水晶

般尼頂字

好波 李城先失一球

李城俾D力啦

入鬼咩，一陣又炸

熱狗啊熱狗 識入未 屌你

精工ggggoooaaalllll

1射1中1入

屌5串1差熱狗 屌一球都冇點補飛

炸左3粒、好波

明明見住係炸 有睇波嫁麻我！

04入波未啊屌你

精工世界波

朗斯fg 屌你快入啦

找卡數

賀芬咸入啦 會死架

熱 般茅快goal

溫布頓紅牌 10打10

準備全場7炸入球

冇睇live 想問下大波咸球迷捉咗球證去餵狗未

般茅快手喇

世界波

我狼 找卡數

查爾頓紅牌1.5b

atm goal

食屎啦李城 咁都守唔住

找卡素快撚d 輸啦

法乙係咁上下 派下峰味漢堡可能會入

Atm

正氣上盤日

水晶 gel

熱刺場波好悶, 沒咩有效組織, 都幾乎沒具威脅射門

拜仁好正氣

賀入波呀

買左幾多李城

德甲有波未

屌全格頭5抽2個100

04 1:1

屌你老母賀芬咸肯入未

Lm

04 快比多一粒 2.5b-1

Me

04

熱狗想點撚樣?

I

Ok 04 Goalllllllllllllll! Cup埋佢

屌你老母熱狗 0:0 點撚樣補飛 0:0全身爆炸

熱 般茅快

德甲約埋一齊入 差賀

朗斯輕鬆表演未

般茅完半場前和先喇

又要喊cup

一陣2:0有得補

唉

拜仁6666666
-2

等Son同Eriksen下半出場打救😎

點解會買左狼10.5b

hey u know too much

屌你老母上盤日 死熱狗屌你老母

找卡素快輸

李城半大死了

般茅唔會咁廢掛

下半會有

又連輸三注on99 屌老味

ht 0:0 dllm 8射1中
對般尼都咁撚廢

04 cup一生球迷

紐狗絕殺半客一世球迷

賀 屌得入未

列斯聯已死

朗斯絕殺

我叫足90分鐘

唔刷角點追平

賀芬咸想點

屌 留意番 熱刺 對上一年 都未試過主場贏多過2球
點撚解會9串埋熱刺
再見各位jump

拜仁角大撚準備全面入場

竟然，你叫乜名

保頓無糧出都唔失波？

追和未

抵啦

第一次見 星期一科隆上盤賠 2.4

share la jumped la

中場有8.5

列斯聯 加柏

因為般尼咁廢 估唔到熱仲廢

可能贏/走到盤呢 都未完場

法乙呃錢大作

列斯聯屌到入

拜仁

拜仁4-0 穩了
對面真係私家雞黎 近十次對賽 全輸

賀 入未呀

唔掂啦

今晚d波好正氣

拜仁入咁多做咩撚野

賀 快啲入

尾四關收得足，必須派

屌你老母上盤日

拜狗刷角啦屌你個西

今晚又有我世紀伊巴

無買盤就上盤日 仆街

lm sin

皇馬

最大挑戰

屌屎凸加咪撚入啦

LM

做咩唔ship

lmlm

賀芬 3.5s 應該穩陣 臨場大小盤升多數伏

大家一齊大聲叫波

李斯特城

今日大上盤日
如果熱刺打盤尼連盤都走唔到
真係又可以笑一排

賀快入球

全日重心 都靈打比 客勝

我

賀仔快屌入一球

中啦

快啲入啦賀芬

賀仔補少少和先

我蛆

屌賀狗又中柱

l m

世冠要主隊

04你唔CUP咁你追和黎做咩呢

慕遜頂住

我屌 賀芬咸咁都入唔到 中柱

我想問紐卡素初盤係咩？
一開始已經受讓平半？

賀芬禁住屌都唔入

1:2未

見到 心都up一up ！

求大家 知既答一答

04 cup未

諗唔明點解馬會唔開英冠英甲角球同即場
一定賺多好多

share

拜狗刷角呀屌你

hkjc yes

$50 7.5b trytry 小注✅
朗斯 fg❌
696 +1 x 賀芬 主勝
哈化 半客 3.02倍 ✅

角球 好易數錯

atm 12m

國米 蝗 11.5角大點睇

賀入波啦 求下你

馬體會100% 講左
但冇錢買

cls 半一全上盤 atm作客都0:2

賀仔入球 立即

香討有人轟3萬幾落馬體會3.6半大 跟左D又收錢

拜仁8888888
-1

史特加8888888
-2

賀芬入到波一世球迷

link want win

dllm 托定咸熱刺 唔贏盤 抵你成世冇杯

幾次大好機會都唔入

唔識玩了 德甲

買左左奧格斯堡x史特加

炸左兩次tim

第一頁就有 唔放啦

黎多場100% 收工
半一祖

屌哈化

賀仔 你生性啦

哈化被cuped

0:0完了

下半場比人cup 2球 點玩

拜仁正氣到 贏緊4粒都單邊開角大

賀仔入到一粒派1000

哈化我屌你老母咩

屌拜都開角大 又唔見曼城開 仆街

29分鐘第一c以為10.5要gg了

賀仔快

哈化和就得了

入比你睇

kane入快啦

me too

熱狗爭氣啦

研究新方法睇角
第一場柏林9.5b❌ 激撚死
第二場拜10.5b✔️
第三場04 9.5b✔️

弗賴堡收左錢?
今場一腳都唔撚起

賀仔真係差d運

哈化屌你老母快入波啦

賀仔入未

熱走盤收貨

熱狗dllm

0:0 dllm

奧格斯堡

茅夫追和啦 條過關要收屍

0-0 緊wo

狼隊刷角未

真 幾耐冇見過拜仁咁正氣

ok

熱狗死茅閪，贏唔夠兩球就成隊斷腳啦

大波咸1球都冇

上次6角俾佢陰撚左 即唔買 唔買又開到 屌

般茅佬

哈化快追和

買李城追和係咪輸硬？

黃鋒2:0goal

列斯聯 慕遜加柏

今場唔係主隊龍救左幾球
一早客其他左
我鏝都差一個

我賽前全大4x1，除左杜塞

哈入未？

拜仔比多粒

狗會封完拜仁角未

賀芬咸入一球 批准？

gel 補飛ed

你叫巴塞買祖記

早知串屈仔

列斯聯入啊啊啊

哈化屌你老母輸俾榜尾？

有咩關係
都唔同聯賽

屌你老母狗會封撚住即場角想點

有啲挑戰唔好？

熱快換son

買不買atm 6.5

賀芬咸

場場上盤係賀仔無

熱11.5B?

哈化點嫁屌

賀 我求下你入啦

ok gun

列斯聯入波未呀屌你老母

買

紐卡素加油

今日好多00

榜尾

哈化狗

般茅比力

買皇馬就話啫

80%

而家？

哈化全隊俾狗屌

史特加我屌咩

熱刺快入啦屌。。

熱刺唔好玩野啦

04goal!!!!!

系

今日係上盤日

On99

rm 70%輸盤率

零四

屌你老母5串1差熱狗

哈德比狗屌

差賀

MAMA英超點睇

04 cupped

嘩 原來哈化比隊近榜尾反cup左

又開上盤 又開角 點解8點唔係咁

04 炸

屌你老母5串1差哈化柏林

馬會我屌你老母唔畀我買拜仁角

屌你老母哈化

On9炸

賀入未

賀芬咸 我屌到你入呀

哈化柏林屌你 比人反cup

賀狗比狗屌

屌 4串1 叫胡 差賀芬

李城大波等死

卡數

李城追唔到Lu 又輸曬lu

60分熱都未入就冇了

哈化柏林屌你!!!!!!!!!!!

又炸，唔話假都冇人信

仆街 哈仔 5x1 斷你

列斯聯 入未啊啊

拜半4全14

狼10.5b等死中

財散人安樂

dllm德甲場場炸

屌你賀狗比對家入未

你角大？

唔化追和未

哈想點

Ng

卡數入未

04點撚解炸

哈化快撚啲追和屌你老母

熱狗入兩球好無

拜單邊14角

thx mama
玩下屈仔個場屌下角先

入左啦

屌垃圾狗會70分鐘封撚住角球盤驚輸咪撚開啦

頭先12.5 2.83

哈化柏林屌你老母！！！！！！

咪問啦，

一齊屌

no goal咪啱

熱刷c

22射10中 0入球

李城快手啦

成督屎整多粒pls

佢老母 14c

Next goal...........

哈化屌柒你全家

熱狗又害人

李城細波穩啦 gel

去死啦熱

04炸完對家會入

般茅開場叫到58分鐘都未入

去搵個靚地方jump 88

入唔到熱狗角大，你老母

賀你唔撚係一球都無丫

哈化我dllm

大波咸半5 全8
李城停角停到依家， 真係好on9

應該會追和

換走賀芬個19號啦

痴撚線利雲杜夫斯基

李城入反粒先得唔得

又屈

28倍no goal

哈化比人cup 屌

熱狗入2粒走盤算

無野講 單邊14

Eriksen 屈分了

真係睇住你玩角玩到灰

哈係屌你老母

德甲得一場冇波入

大波咸0:0 28 倍

讓2球 而家1粒都未入到

手